[突發]周融個藍絲page hkg報皮已收

熱烈地彈琴熱烈地唱
大家快d去檢舉喇喂

檢舉檢舉

趁佢人少少檢舉喇喂

檢了，推

終於收皮

report fake page

push

檢舉

Push

屌第一下檢舉錯自己友個HKGpro

上面要錢打WARS，無錢買condom lu

屌啦星呢個page洗左唔少人腦

玩左咁撚多年扺到爛啦下話

祝長開長有 日新月異

根本就改撚錯名

HKGPao
HK支爆

原來周融仲未死

佢個friend高達斌而家點

HK支爆 2.0

我哋都整份hkgpao玩下

reported

nice

支爆

推

done

quote 滿江紅係咪想反攻大陸？

好消息啊喂

周融=賓周容貌=撚樣

Reported

唔好開心住，港人講地先係最恐怖，集中搞啦

檢舉>假冒其他用戶>HKG報 HKGpro

已report

檢撚左

我檢舉左hate speech

Poked

開定一埋HKG報2.0/3.0先啦

done，推

好似老點咁開個1999

仲有黨人黨地，幫黨出聲呀

時聞同港人講地呢

原本諗住檢舉左成個page就想逐個逐個po檢舉埋
但屌你啱啱新開都咁多po嘅

過一排又會出返黎
盡元page消失過都識返出黎

done~

我地又開個3.0啦不如

幫佢開點新聞3.0 4.0 5.0 6.0 7.0

仲以為周融已經潛咗水，原來仲未死

其實個G字有冇咩意思？
HK雞報？

成日都分唔到HKG 同HKG

抵死

hkg報=香港支爆

開個新page叫G點啦

新民黨陳志豪都有份架

G=鳩
鳩融

已檢舉

Done

係咪可以開定3.0 4.0

一於我地開左3.0 先

推
reported

咁鍾意強國，咪俾佢享受下強國既言論自由囉

繼續REPORT PORT撚死FAKE NEWS 藍屍

REPORT

好耐無見過鳩融真人

Page同group都要report, 個group好多人

制裁埋個英國人啦

高調慶祝

有2.0

垃圾 page 早就應該 ban 啦

收咗港人講地皮先，佢哋有少少實力

咪幫佢宣傳啦港人講地都未消失，佢嗰page又會無啦啦消失既？九成放得太多假新聞俾人警告啦

推！

檢舉咗

HKG報 852郵報
個logo藍到仆街

周融收檔啦咁少氣

低調

仲有好多藍絲page YouTube channel未收皮

721 831

肥仔傑
華記
Harbour chan
黑超哥

開定hkg 3.0

英國外國勢力

奶共YouTube channel仲難搞。
陳怡死左一日又翻生，華記，沖san，火鍋大王等等。

「大時代下受下而反抗的必然結果。」
佢又真係夠膽企喺高牆個邊講呢句嘢出嚟

舉已檢

已舉報

Reported, 推

舉已報

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

之前唔係已經俾人report過 仲有堆2.0 3.0 4.0玩膠page嘅咩

嗰個係點新聞，已經ban咗好多次又係瘋狂翻生。3.0同3.1都係真嘢全部已經收檔。4.0係假。

人地已經申請返BC退休
BC可以放棄一次

HKG報 2.0

HKG報 3.0

HKG報 2.1

HKG報 0.199

快

Spam

唔爭氣笑左

即檢

Pish

點呀 FB又話要清理假消息 假消息好明顯又再出現都唔封?

講過
有2.0冇問題，因為已經少一大批人會被洗腦

HKGPro 玩膠page黎

HKGPao 先係 咪檢舉錯人

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)